蛾之戀

經過小弟一番思考分析後的結論，林鄭一個女人仔可以去到咁盡，咁硬正，只係因為佢嘅硬正性格和貪權貪利嗎？ ？ 咁樣係冇辦法諗得通的。
但係如果佢係為一個佢深愛着的人，如此的堅強，亡我的付出和犧牲，咁我就會開始明白佢了。
在這些事情上，不能不讓我認為林鄭實在暗戀着習帝，在之前看到她的丈夫，大概會估到他們的相處方式，應該沒有比我們看作一對恩愛夫妻掛？男嘅係一個不問世事土佬書生。女嘅就係一個愛權勢嘅人。
唉！ 問世間情為何物！！